尋屯門果日既義工、或沙田義工

可否幫忙將軍澳巴打關於不反對通知書既申請？

「遍地開花」7.28 將軍澳反送中大遊行

希望幫忙解決問題，謝謝！

推

7月9日林鄭記招文宣方向

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

有無義工可解答不反對通知書問題？

「遍地開花」7.28 將軍澳反送中大遊行

推

有無沙田或屯門義工幫將軍澳巴打解決不反對通知書問題？